\begin{titlepage}
\begin{tikzpicture}[remember picture, overlay]
  \draw[line width = 3pt,color=blue] ($(current page.north west) + (2.2cm,-2.2cm)$) rectangle ($(current page.south east) + (-2.2cm,2.2cm)$);
   %\draw[line width = 2pt,color=green] ($(current page.north west) + (2cm,-2cm)$) rectangle ($(current page.south east) + (-2cm,2cm)$);
\end{tikzpicture}
\vspace{1.5cm}
\begin{center} \large
ĐẠI HỌC BÁCH KHOA THÀNH PHỐ HỒ CHÍ MINH \\
\textbf{KHOA KHOA HỌC VÀ KỸ THUẬT MÁY TÍNH} \\
* * * * * * * * * * 
\end{center}


\vspace{1cm}
\begin{figure}[h!]
\begin{center}
\includegraphics[width=3.6cm]{Images/LogoBK}
\end{center}
\end{figure}
\vspace{1cm}



\begin{center}
\begin{tabular}{c}
\multicolumn{1}{c}{\textbf{{\Huge HỆ ĐIỀU HÀNH}}}\\
\\ \hline \\
\textbf{{\Large BÀI TẬP LỚN 1}}\\
\\
\textbf{{\huge SYSTEM CALL}}\\
\\ \hline \\
\end{tabular}
\end{center}



\begin{table}[h]
\begin{tabular}{rrlrr}
\hspace{5cm} 
& {\large Giáo viên hướng dẫn}: & {\large Trần Ngọc Anh Tú} & & \\ 
& {\large Sinh viên}: &{\large 1511799-Đỗ Thành Long}\\
&& {\large 1620058-Nguyễn Ngọc Tâm} \\
& &\large 1510289-Lê Văn Chi\\
&&\large 1613754-Võ Khắc Trí\\
\end{tabular}
\end{table}

\vspace{3cm}

\begin{center}
{\footnotesize TP.HCM, 3/2018}
\end{center}

\end{titlepage}
